盤點邊啲較知名女Youtuber個樣真係差少少

1. 申倩瑋 Stephanie(日本妹)

評: 面大眼細顴骨大 夾埋睇落好奇怪

2. 小白 Baka Shiro

評: MK妹化身 面扁氣息暗淡 濃妝似阿嬸

3. 易健兒 Creamy Yick

評: 唇太厚 嘴邊有舊肉癡住 大笑個陣好恐怖
搵到嘅相都係淺笑硬照 要觀看請移至YT

4. Balu

評: 氣息差 笑時牙肉露出太多 法令紋好深

Kisabbb

呢d叫知名...

Balu五官唔靚 但笑起上嚟幾charm

覺得單眼皮同笑個陣個嘴歪歪地之外 都無乜特別

Ruby close

連登仔追擊對象 蝗金玲都冇

做youtuber洗乜樣靚
你見出名個堆男youtuber都唔靚仔啦

太靚女/仔容易惹人妒忌

最底果個係現代版肖牙珍？

Asha最正

Balu佢個樣好有喜感,搞笑樣
相反佢家姐好撚正 好有氣質

大奶奶 好似比人騎住黎含

因為captv 所以識易健兒
個樣真係有3分弱智
加埋佢d 懶撚cute 既語氣比多7分佢
跟本成個弱智妹feel
睇撚死佢實以為自己好撚可愛架
成日做埋d 傻鳩野扮天然呆
好撚嘔心

差就唔知
最正娜美

1: I want to play a game

不如你問邊個係靚既仲好啦

Creamy 好gfable

馬馬 rose ma

家姐lingu danso

陳怡
成個阿姑咁

開頭見到佢d thumbnail以為佢係已經結左婚上左年紀嘅嬸嬸（因為字眼有叫鴨復合結婚之類）
屌你之後佢想上位就post試戴胸圍片
下面有人留言話佢少女我先知佢唔係阿姑

一個都唔識
係我太OUT?

呢兩件

屌 真係好撚樣衰

全部唔撚識

Btw catgirl 都冇

知名

好嘅唔評評差
勁似啲8婆

呢個扮日本妹既mk妹都竟然有人吹奏
出名條毛

屌 大波夠啦

STOP
MAKING
STUPID
CHICK
BECOME
EXPENSIVE!

佢其實幾多歲
但佢個feel勁阿嬸

第一個就真係差既
其他果啲咪普通人樣囉 唔差既

屌 佢唔撚止差少少啦下嘛
完美取代暗瘡肥婆

日本妹係個樣差啲
但身材好撚正
又識打扮

點撚知
聽聞好似27、28歲
但佢個樣真係似就快四張個d呀姑
仲要懶有人生經驗咁鳩up
都唔知佢哪來的自信
個個thumbnail都放自己個樣

樣衰到

反而波子個家姐就正喇

身材有冇圖
其實睇片都睇到佢皮膚好差
落左妝應該
識唔識打扮 見仁見智啦

對啲女完全冇興趣 淨係覺得樓主好撚勁 可以講曬成個面相邊度唔靚 我望埋啲相只係覺得啲樣怪怪地 但又唔知邊度怪 樓主係咪整容醫生

其實有啲女人皮膚果啲唔係真係咁老
但唔知點解啲眼耳口鼻拼埋就好老
加埋佢平時講啲野真係好似啲廢中廢老

兩個都係
因為之前有fd過想去東門掃街
我專登上youtube search睇下伏唔伏
於是就睇左呢兩條柒頭嘅片
左邊條友我唔撚知佢記得咩名
屌你老母成個女人咁，勁cam

右邊個個就爛口mk妹
成段片d粗口多到，咁撚樣嘅八婆都有男友

YouTuber 耆英化

Kikko 從來唔覺得靚

加慎入啦 佢哋個樣唔係樣衰，不過好令人不安

如果佢真係素顏上鏡，咁佢皮膚真係好好
但個問題在於眉毛勁稀疏
佢醒過d廢老啦
專登拍兩條片直線曬大波
之前仲學人開收錢channel
成班狗公狗衝去送錢俾佢洗仲要俾佢屌冇撚用
真係有奶便是娘

成龍鼻

Ruby大個點解崩壞咗咁多

Balu好似南亞人

耆英不得不講carman ho啦
不過唔撚想貼佢圖
因為佢唔係差少少
係好撚差

提都唔好提呀

樓主有睇開就叫知名

呢件真係無死角醜女 咩角度都咁樣衰
由其啲雀斑同棚牙
佢唔只把聲成個弱智咁 連啲行為同表情都真係弱智咁
有次ig啲推薦唔小心㩒到佢 樣衰忍唔住cap俾人睇

佢之前仲自認係小太妍

Mk老泥妹

之前因為連登開po講佢講足好多頁
把聲作狀到仆街 咁大個人仲要幫啲公仔著底褲又改名 成個低能咁款 係台仔咁劣先鍾意睇佢啲片

牛鬼蛇神都youtuber, 呢班知名既有幾多個係有二十萬訂閱以上

Catgirl

好多人唔知咩叫差少少 少少呀

利申非打手 覺得balu從來都唔係賣樣 亦唔係beauty blogger 佢從來都無標榜過自己係靚女 但至少佢啲片叫做有質素過其他YouTuber先 唔係一日到刻掛住淘寶開箱呀 room tour果啲 如果就咁睇樣做人未免太唔公平 太膚淺

知名???

游敏

游敏？

個post講到明係睇樣 你離曬題

big mon以前幾正

前幾年抽丁可欣水 比人屌到del片

Jil?

屌, 冇個識, 阿豬阿奇都做YOUTUBER
可唔可以加番慎入呀, 呢d post就咁多圖

咁都可以講一餐
連登仔真係好得閒

知名?
我一個都唔識,係咪已經脫晒節

右邊支那妹黎

你唔開post，我都唔識佢地喎

一日未post cat girl你已經嬴左
呢條女由外在到內在都係咁撚醜

依條弱智個樣想點呀

尾二個個啱啱出黎個陣幾靚架喎
我覺得佢唔笑既話真係唔差

咁撚樣都有狗公...
有奶便是娘

靚女唔洗做youtuber啦

好港女

第一個真係堅樣衰喎。。。仲要隔住隻Mon都覺得又臭又污糟嗰隻。。。

冇個聽過

Wallence 同星星
條仔gay嘅 同大馬某youtuber一齊過

其實我睇左兩條友同樣都係拍東門掃街嘅片
我覺得左邊條柒頭嘔心好多
油頭粉面 講野成撚個公公咁
我唔係歧視gay佬
但我真係唔明點解佢都可以叫男神

大馬youtuber?
我淨係識ryu

carman ho
歡迎貼圖

邊個樣衰關我撚事咩
緊係講邊個索 邊個少布啦

第一個叫差少少?

碰碰先高汁

喱班女
一黎唔知名
二黎個樣唔止差少少

樓主照自己個樣出嚟，畀大家見識下啦

差小小 直頭醜啦 易好啲叫做

你俾人貼左出黎呀？

游敏應該係最靚果個
條腿 黑絲 唔係腳交都覺正

Balu好撚正
你班仆街仔唔好搞9人好冇

又ps又轉色又側頭又金魚口都係ugly

第一個成個杜如風咁

你就係佢

Ashley

睇台灣youtuber 算
拍片專業好多

但係個格臭

冇個識 點算

又唔係同佢過世
是但啦

咁都叫差少少 直頭醜啦

第二果個好撚老泥

如果用有奶便是娘做標準，catgirl一定排前三

再講討論落去都冇意思

不如講下邊個係你啦

話唔定佢有好多人追

曾樂彤？
Mira?

冇catgirl 此po已完

陳怡成日都拍片話自己俾痴線佬性騷擾
Catgirl就唔想講
肥婆應該好短命

冇個識

Hi catgirl

唔靚=樣衰唔好出黎獻世
靚=靠個樣上位垃圾 無D內涵

最底兩個都係哨牙珍

我唔係上面任何人，亦冇睇開上面任何一個嘅channel ，只係覺得依個post純粹人生攻擊，邊個衰邊個樣賤冇咩意思

比你發現左

海恩奶油呢條on9西可唔可以收皮

屌你聖人上身啊

基本野嚟

仲有個叫唔知乜尻聰聰
勁撚樣衰 又單眼皮
佢就要吹奏自己係單眼皮

我係唔會比錢班stupid people 賺
基本上你click入去睇佢條片佢就已經賺到錢

你地睇少d人地生活
充實下自己生活啦

聰聰 ok bo

見到個單眼皮都已經唔開胃

仲有個奶油呢

靚就做O靚模啦,駛鬼做Youtuber咩.

可能係我少睇香港YouTuber
但得罪講句真係好多都唔識

痴撚線呀你

呢堆人入面除左日本妹 我一個都唔識

可能係嗰條咩wallance 定星星掛？
條友講野成個太監咁

易健兒個FD JACKIE 正好撚多

唔係反面咩

下 蔥蔥好撚正喎

唔知

想知

講還講 唔好貼圖囉
除左小白 其他都係垃圾

想知

肥蛙點睇

肥蛙咁正
無討論空間

樓主唔好搞喊人啦

呢d叫差少少?

單眼皮黎講叫順眼，點都未去到正
日本妹背多芬，以前成日係機舖見佢兩公婆

whi

做youtuber啫 都要被人屌樣衰

同妳一樣

但佢最近啲片好撚多廣告

屌你 好撚樣衰

咁最順眼姐係丁可欣啦？

連登都唔係第一日咁樣嫁啦,唔岩睇就咪入黎啦.
BTW邊個係你?

我一個都唔識

j lou

其實好睇有實力咪得囉 你理得人地咩樣姐
總好啲花瓶得個樣啲content on99咁啦

游敏最正 黑絲淫腳

有冇人鐘意Saya

其實幾靚女嘅
如果佢唔將對閪眼反撚到去後腦嘅話

who?

本身唔識佢 啱啱㩒咗去youtube睇
幾靚女吖 係好睇嘅單眼皮

Sor無個識

屌你老母 放咁撚妖怪出黎嚇人

全部都唔掂

balu

人起朵你起朵 依家無人識你阿

邊位
無個識既

難怪而加阿豬阿狗都做youtuber 就係多得樓豬支持

佢啲片下面堆成留言經常性有班傻鳩讚佢好靚好可愛
呢條肥閪之前又將個頭染埋哂堆淺藍色 粉紅色
恕我唔識欣賞，真係好樣衰

無人識你呀

個妝先難頂
樣就真係普通 未去到勁樣衰
但絕對稱唔上靚
之前扮晒野係片有意無意話自己喺街俾人搭訕

擺得上網絡 公開平台公開影片
就有機會俾人評頭品足架啦
如果連少少批評都面對唔到就咪撚做youtuber啦

邊撚個

唔好意思，佢真係弱智⋯

點解我會入左黎

女youruber嘅target係班女人 而班女人係永遠唔會睇靚過自己嘅女 所以紅得起都係正常樣 甚至偏向樣衰
而靚嘅youruber都常都係狗公follow多 狗公唔會條條片都睇 所以做唔起
班女人真係麻煩

有真既日本妺唔睇

條女裝假狗 扮有波

我睇開yuma 好撚得意

Creamy

yuma條白痴妹
小學生講野都正常過佢

Mira幾靚喎

Cat girl

洗眼post

痴線 睇左3頁都無曾樂彤

Sor 原來講緊個樣差少少
自隊一打

男人樣 又肥又矮 樣衰唔太算
但絕對唔靚 佢個款行出中環 銅鑼灣
基本唔會留意倒

點解同樣係孖生 個樣差咁多

咁多頁都未有CAT GIRL既圖

蔥蔥幾靚吖 單眼皮就醜咩 巫婆眼夠大未？咪又係柒到一個點 係睇五官夾唔夾咋嘛

有啲人有晒圖 又搭到咀
係都要補句唔知叫咩名 咁岩睇到 有睇咪認囉屌 又要驚柒

我都覺得算靚 見過佢真人

邊撚度知名

全部都未撚聽過

Saya cheung

生你老母
讀多啲書啦

最深印象係佢塊長面

屌 依d就咁撚多圖

好似唔止「差少少」咁簡單
直頭樣衰啦

我都覺 佢真係唔靚同感覺好八

creamy 成隻啊闊咁 又中意扮可愛講野
仲話想做演員
大佬你至少都口齒清晰先啊

ding ding
成日扮女神
其實塊面真係大撚到仆街

catgirl真係柒中之柒
就算瘦左都係樣衰
對眼好奸

1. 申倩瑋 Stephanie(日本妹)
真係好撚樣衰 好心佢唔好成日化濃妝，著埋d 濕鳩短裙。 醜人多八怪 皮膚又差！

mira雖然未至於話好靚
但都足以屌打上面其他女掛

連登仔屌開咩質素

丁可欣 真係好撚樣衰

屌無撚個靚咖喎
真係得asha一個

少咩女
教人同長輩埋堆
啲思維又好長輩
根本就係名師奶

所以我真係r爆頭
連登有人話過佢係憤青少女，我即刻心諗唔撚係掛
所以見佢倒奶招兵真係覺得好嘔心
有陣驅風油味

邊撚個呀？狗屎垃圾都自稱/叫佢做youtuber

搞到我岩岩又專登search下陳怡d片

發現佢真係衰老得好勁
法令紋好深，面頰兩邊肉下垂，雙下巴開始出現

日本妹算唔算克夫.條命唔夠硬.會唔會插死

講緊真係知名係咪應該鄭金鈴同mira

佢好撚作狀 頂唔順 又柒又要嗲

海恩真係唔掂

樣衰到打7佢

個兀子幾正
利申 想屌

離一離題 我都好認同balu啲片好有心
但唔知點解咁多年黎都好唔鍾意聽佢講嘢
佢啲語氣好on9 聽到好尷尬

屌仲以為男扮女裝

易健兒真係極品
真人零身材
超級大象腳
仲要扮弱智天真

呢條片啲臭格出撚哂黎

佢拍片開美顏好似較到好勁咁

留名

Agger 好耐之前都有睇佢啲片到依家
淨係有睇佢一個女youtuber

大陸落黎都岩

Yaki wong一定係最撚柒個個

不能同意更多
額頭又高又大又闊 臉又大 素顏嗰樣太可怕

全部都好撚樣衰

夠淫

4成隻馬嬲咁

catgirl唔係差少少咁簡單

唔係差少少咁簡單...

為仔反面

Ching d 口味真係有d 屈..

有樣就唔做youtuber啦

佢單眼皮？你究竟識唔識睇咩叫單眼皮？衝出黎柒

poly

因為佢唔係差少少

好樣衰
全部都唔識

台灣個滴妹先正

對眼皮唔係夾硬摺出黎咩 但係都得少少痕咋WO 唔係嘅話就我錯啦

AkinaCHOI

得罪講句，肥蛙贏哂上面啲youtuber十條街

個頭好大，個身好細
成個卡通人物咁

海恩派褔利圖

把聲好嘈下

唔靚典型日本樣
但睇片真係好cute

偷拍果集好cutecute

知名？

Sue Chang:生完個女之後，佢個樣有陣師奶味 佢個樣加埋佢扮口音真心好難頂

Alicehaha： 以前覺得佢唔差，但自從佢箍左牙之後，塊面瘦到好肉酸 皺晒皮咁

Cynthia：佢棚牙真係好趕容

Creamy真係好撚樣衰好撚核突
淨係睇過佢啲相都還好
但係聽撚埋把西聲 再加埋佢係度扮低B就好撚憎佢
快撚啲收皮啦屌你老母

屌全部都好樣衰

啲啲叫差少少

mira好樣衰喎
又肥又成日有意無意透露有人想搭佢訕

台灣大把靚女youtuber
仲睇香港

Yuma都叫唔靚 正到仆街喎
有波有樣又qute
Btw嗰個聰聰個樣好撚幼齒
好似11,2歲啲初中生
但又成日升球大墊
其實佢中學畢業未？

有冇小白嘅嘢聽下

之前佢個易劉channel 個劉展翹正好多

其實好自然，邊度夾硬 雙眼皮有時一邊深d一邊淺d好正常，同埋單眼皮個眼形唔係咁樣，佢最多只係有少少內雙

呢種先係單眼皮啊

哪裡知名

又一個典型覺得自己好撚可愛嘅豬閪...

推 滴妹真係最撚順眼嗰個
又pure又true

依個都差唔多20萬訂閱，真係唔怪得catgirl都做得youtuber...

佢啲牙齦真係冇撚得頂

下？好樣衰喎
個鼻

Boris個家姐好正

一路屌一路講英文，正

我櫻世界第一

佢真係好撚樣衰

連登仔討論完回房自己打J

男人樣 巴打真識食

好似如花

蝗蛉

左邊邊個黎

呢個乜鬼蔥蔥好樣衰

整形monster

受夠啦，12頁都冇人放補血圖出黎

中學lunch成日分同學啲飯食，唔熟都照痴，勁厚面皮
出名癲癲忽忽，冇朋友，聽講好似被全班bully
個陣佢係另一個youtuber秋本嘅女朋友，又靠屎萊姆上位，網上風光，得閑就同啲youtuber聚下會互相炒熱下，但係學校就
之後同一個又係冇朋友嘅人做好朋友，仲帶埋個friend做youtuber，不過佢朋友出現左係連登一個關於ptgf嘅名單度，自此就消失左

想問下 佢個做過ptgf既朋友 你記唔記得佢個名/特徵?
唔會係我frd個女朋友掛

“stupid twitch thots!”

第二張
條頸長到勁恐怖

Balu都講 佢擺明唔係賣樣

左邊hehe黎

好樣衰下 成日係度扮台妹腔
根本國語啲咬字都未講得正

你知唔知
無人想知.......
唔出名
擺明打手啦

可能P圖p衰左
又或者本身頸長又著一字膊衫搞到勁怪

第一張塊面都v得勁恐怖
不過佢長居韓國又真係難怪個樣越嚟越怪嘅

起碼3字頭以上啦佢

每日都睇佢地幾條片

Lizzy 居住在韓國的香港女生
HKU grad

K.I.T 又係住韓國既香港女仔

睇開佢兩個 其他就。。。。。

你地係咪咁撚無聊?我覺得香港youtuber真係好作狀想出位, 見到都嘔

冇睇過見到creamy都唔開胃

Liz好正，講野有文有路

着返件衫唔好冷親

姓陸 膚色黑

成隻猩猩咁喎

你無事呀嘛？

蛉

不過整容

元朗yoho mall見過日本妹 身材同樣都唔錯👍🏻

Kat好撚正

台灣既

原來講個樣差少少，我出返去

肥蛙幾好，有才華夠上進，係個妝差D

阿豬阿狗都叫youtuber？搵到食？

導演夫人

Aㄧ白癡公主先正，不過身材真係A-

知名?? 有幾多subscribe先?
一個都唔撚識喎!

佢成日話俾變態佬騷擾
又Send av link俾佢，又講淫野
又唔見其他女youtuber俾人搞

仲要比d叔叔搞

balu打手

係咪得我覺得千千正，定有冇人識

台灣木下？食窮郎？？

yes，我係咪重口味？

Balu啲片幾好睇 性格幾好

Cynthia應該係最靚嘅youtuber

果個creamy成個苑瓊丹咁撚樣仲喺度扮可愛
好撚嘔心

點解咁多女youtuber都要扮弱智 chok聲

話人單眼皮 佢係ig story笑返你轉頭

咪由佢笑 都話唔係就我錯
無標入榜 幫佢護航都仲要笑9我

睇靚女大胃王食係好舒壓嘅一件事

蔥蔥

蔥蔥真係自己見過嘅單眼皮女仔入面算好靚嗰個
越睇越靚，沉佢船點算好

日日做單創作做到咁 睇到都心痛 但快d出片就更好 好耐無睇

我都覺 可以好好保護佢

我同你講 一定唔屌

講真嗰句 做得YouTuber有幾多個係靚到上天呀
係靚嗰堆都做model/KOL啦 拍youtube又煩又剩
班靚女冇咁得閒啦(仲要有呢種技能先) 平時po張相就有錢收
好心你地就唔好係女就彈啦 本身已經冇乜channel好睇
再咁落去真係得返麻甩佬

阿花唔錯

晞哥最好

佢最近upload 左一集係講自慰器

Zoo?

男人咁樣

好嘢嚟架